有冇巴絲試過walk in佛寺食齋

如題，想試下，好似幾好食
一條友食得唔得？使唔使book?價位又如何？
會唔會有善信嚟傾佛經？
唔該哂

都係，今時今日好多佛寺敗壞哂

食齋去玄學院食

好唔好食

志蓮淨院好似幾精品

貴唔貴

推

慈山寺啲齋好撚好食

貴唔貴想自己去食下